{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 비프리비펜션 (스파,오션뷰) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 また、インテリアと展望は客室ごとに異なる場合があり、ランダムで割り当てられます。 予約が確定した後、ビプリビから発送されるメールを確認して返信する必要があります。 最大人数を超える場合やペットの同伴入室は不可であり、その理由による退室措置の際には払い戻しはできません。 また、個人用品の持ち込みは不可であり、利用案内はホームページのお知らせを必ずご確認ください。 販売が誤登録または重複予約によりキャンセルされる場合があり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 バーベキューの利用場所は、個別の客室テラスや海の前の芝生でリクエストすることができ、人数によって価格も異なります。 さらに、予約方法が予約確定メール確認後の返信であることと、メゾネットタイプのオーシャンビューの全客室が開けた東海を眺望できること、客室は禁煙で、プールは海水プールで6月から10月末まで運営されること、駐車可能で、周辺にはコレブル海水浴場と厚浦港があることです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアや展望はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室ごとに異なる場合があり、ランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "予約が確定した後、何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "ビプリビから発送されるメールを確認して返信する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室措置が行われる場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "退室措置の際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "個人用品は持ち込めますか？",
            "answer": "個人用品の持ち込みは不可です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキューの利用場所は個別の客室テラスや海の前の芝生でリクエストすることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの価格はどのようになりますか？",
            "answer": "バーベキューの価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "予約確定メール確認後の返信はどのように行いますか？",
            "answer": "予約確定メール確認後の返信は、カスタマーセンターを通じて行います。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプのオーシャンビューの客室はどのような眺望を楽しめますか？",
            "answer": "メゾネットタイプのオーシャンビューの全客室は、開けた東海を眺望できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月から10月末まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは淡水ですか、それとも海水ですか？",
            "answer": "プールは海水プールです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコレブル海水浴場と厚浦港があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 493
    }
}